# Mobile_App


Es wird empfohlen, Visual Studio zu nutzen.
Zusätzlich muss Xamarin installiert werden.

## Android

Für die Nutzung des Android Emulators kann dieser einfach über Visual Studio installiert werden.

## iOS

Für die Nutzung wird ein Mac/Macbook und ein iOS Device oder Emulator benötigt. Es muss XCode installiert sein.


